啲人成日問我黃絲定藍絲

我話撚知你藍定黃
我淨係知我最愛黑絲

jm9